大陸妹玩手機亂過馬路 遭無牌司機開車撞飛

江蘇女玩手機亂過馬路 遭無牌司機開車撞飛

過路時低頭玩手機可釀大禍！江蘇南通市桃園路中南城路段周二晚11時許發生驚險車禍，一名22歲許姓女子在亂過馬路時只顧低頭玩手機，被一輛途經的私家車撞飛，涉事司機事後逃去。

現場畫面可見，許女在過馬路時低頭玩手機，未有注意到私家車從後方駛至，當場被撞飛，在空中翻騰一圈後才跌落地上，畫面驚心動魄。據悉許女被送至南通市第三人民醫院救治，傷勢略有好轉。

而肇事後逃去的曹姓私家車司機，前日中午在家人陪同下投案自首。警方表示，27歲的曹男曾於2012年因吸毒被吊銷駕駛證，目前因無證駕駛被行政拘留。

大陸

祝下世再做中國人

大陸玩過馬路真係痴線
佢之前未試過？

恭喜大陸又小個廢柴。

good job

無牌司機

有請小鳳姐